識我既入一入黎

你可以出返去

唔識

好

ok

88

做咩姐你

好耐無見

我認唔到你